[
    {
        "position": 0,
        "title": "Stratigraphie et structure de Tr\u00e1s-os-Montes oriental (Portugal)",
        "result_id": "eFTNFtp4EPQJ",
        "link": "https://repository.naturalis.nl/pub/505975",
        "snippet": "\u2026 trouv\u00e9 des traces de d\u00e9formations ant\u00e9-schisteuses \u2026 \u00c0 Vila Flor la schistosit\u00e9 a une allure subhorizontale dans les s\u00e9ries de \u2026 donner des plis qui se moulent sur le Pr\u00e9cambrien. \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "A Ribeiro, J Almeida Rebelo - Leidse Geologische \u2026, 1967 - repository.naturalis.nl"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "naturalis.nl",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://repository.naturalis.nl/pub/505975/LGM1967036001010.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=eFTNFtp4EPQJ",
            "cited_by": {
                "total": 16,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=17586689422962545784&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "17586689422962545784",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=17586689422962545784&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:eFTNFtp4EPQJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AeFTNFtp4EPQJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 5,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=17586689422962545784&hl=en&as_sdt=0,5",
                "cluster_id": "17586689422962545784",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&cluster=17586689422962545784&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:eFTNFtp4EPQJ:scholar.google.com/+ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    },
    {
        "position": 1,
        "title": "NOTICE EXPLICATIVE DE LA FEUILLE ANNONAY \u00c0 1/50 000",
        "result_id": "_enlXtTC7dwJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "http://ficheinfoterre.brgm.fr/Notices/0769N.pdf",
        "snippet": "\u2026 de terrains dont l\u2019\u00e2ge est compris entre le Pr\u00e9cambrien \u2026 avec les s\u00e9ries gneissiques sup\u00e9rieures du Lyonnais et du haut \u2026 %) en amas fibrolitiques dans les zones schisteuses o\u00f9 elle \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "M CHENEVOY, P LEDRU, JL FEYBESSE\u2026 - ficheinfoterre.brgm.fr",
            "authors": [
                {
                    "name": "P LEDRU",
                    "link": "https://scholar.google.com/citations?user=2D_e3jQAAAAJ&hl=en&oi=sra",
                    "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?author_id=2D_e3jQAAAAJ&engine=google_scholar_author&hl=en",
                    "author_id": "2D_e3jQAAAAJ"
                }
            ]
        },
        "resources": [
            {
                "title": "brgm.fr",
                "file_format": "PDF",
                "link": "http://ficheinfoterre.brgm.fr/Notices/0769N.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=_enlXtTC7dwJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:_enlXtTC7dwJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A_enlXtTC7dwJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "http://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:_enlXtTC7dwJ:scholar.google.com/+ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    },
    {
        "position": 2,
        "title": "PETROSTRUCTURE ET EVOLUTION TECTONO-METAMORPHIQUE DES NAPPES GRANULITIQUES DU MASSIF KABYE (NORD-TOGO)",
        "result_id": "wxkTb2g4KS0J",
        "link": "http://annalesumng.org/index.php/st/article/view/97",
        "snippet": "\u2026 dans des unit\u00e9s gneissiques externes et internes. Cette pile \u2026 de socle polycyclique associant des ceintures schisteuses et \u2026 Nd) and trace element geochemistry of eclogites from the Pan-\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "PL AFFATON, F BOUDZOUMOU\u2026 - \u2026 des Sciences et \u2026, 2016 - annalesumng.org"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "annalesumng.org",
                "file_format": "PDF",
                "link": "http://annalesumng.org/index.php/st/article/download/97/80"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=wxkTb2g4KS0J",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:wxkTb2g4KS0J:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AwxkTb2g4KS0J%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=3254194226943171011&hl=en&as_sdt=0,5",
                "cluster_id": "3254194226943171011",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&cluster=3254194226943171011&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "http://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:wxkTb2g4KS0J:scholar.google.com/+ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    },
    {
        "position": 3,
        "title": "\u00c9tude g\u00e9ologique et p\u00e9trographique de l'\u00eele d'Eub\u00e9e",
        "result_id": "QJw6pyDVL4MJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_nG7AAAAIAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&ots=3rLgJZ1bBP&sig=yc20Ozx2bKGsLgPSt4coy6u-Yj8",
        "snippet": "\u2026 donnera de bas en haut la succession suivante : 9 Eclogites. \u2026 20) mais cette fois sans une intercalation schisteuse; c'est la \u2026 et 10 dans lesquels on devrait peut-\u00eatre voir du Pr\u00e9cambrien \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "J Deprat - 1904 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_nG7AAAAIAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&ots=3rLgJZ1bBP&sig=yc20Ozx2bKGsLgPSt4coy6u-Yj8"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=QJw6pyDVL4MJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_nG7AAAAIAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&ots=3rLgJZ1bBP&sig=yc20Ozx2bKGsLgPSt4coy6u-Yj8",
            "cited_by": {
                "total": 38,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=9453008479095266368&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "9453008479095266368",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=9453008479095266368&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:QJw6pyDVL4MJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AQJw6pyDVL4MJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=9453008479095266368&hl=en&as_sdt=0,5",
                "cluster_id": "9453008479095266368",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&cluster=9453008479095266368&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 4,
        "title": "Caract\u00e9risation de l'\u00e9volution polym\u00e9tamorphique du Hoggar central (Sahara) bas\u00e9e sur l'analyse cristallog\u00e9n\u00e9tique d'amphiboles calciques",
        "result_id": "70lyA4bZgCAJ",
        "type": "Html",
        "link": "https://www.persee.fr/doc/bulmi_0180-9210_1982_num_105_1_7593",
        "snippet": "Les divers \u00abclimats\u00bb m\u00e9tamorphiques qui se sont succ\u00e9d\u00e9s, dans cette partie du Hoggar central, apparaissent comme le r\u00e9sultat de m\u00e9tamorphismes superpos\u00e9s (polym\u00e9tamorphisme)\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "G Vitel, J Fabri\u00e8s - Bulletin de Min\u00e9ralogie, 1982 - persee.fr"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "persee.fr",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://www.persee.fr/doc/bulmi_0180-9210_1982_num_105_1_7593"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=70lyA4bZgCAJ",
            "html_version": "https://www.persee.fr/doc/bulmi_0180-9210_1982_num_105_1_7593",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:70lyA4bZgCAJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A70lyA4bZgCAJ%3Ascholar.google.com%2F"
        }
    },
    {
        "position": 5,
        "title": "Harmonisation et d\u00e9finition des unit\u00e9s lithostratigraphiques brian\u00e7onnaises dans les nappes penniques du Valais",
        "result_id": "Ob5AD5lUjXMJ",
        "link": "https://link.springer.com/article/10.1007/s00015-006-1200-2",
        "snippet": "\u2026 probably represent Precambrian detrital series while the amphi\u2026 Banded amphibolites often containing eclogite facies relics \u2026 de quartz et carbonates, et ses alternances plus schisteuses \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "M Sartori, Y Gouffon, M Marthaler - Eclogae Geologicae Helvetiae, 2006 - Springer"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "springer.com",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00015-006-1200-2.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=Ob5AD5lUjXMJ",
            "cited_by": {
                "total": 43,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=8326404302440545849&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "8326404302440545849",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=8326404302440545849&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:Ob5AD5lUjXMJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AOb5AD5lUjXMJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 7,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=8326404302440545849&hl=en&as_sdt=0,5",
                "cluster_id": "8326404302440545849",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&cluster=8326404302440545849&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 6,
        "title": "\u2026 et g\u00e9ochimie des formations pal\u00e9omagmatiques dans le secteur Mo\u00eblan-Concarneau (Bretagne m\u00e9ridionale). Nouvelles contraintes sur l'\u00e9volution g\u00e9odynamique du \u2026",
        "result_id": "5wA0fgIQFxQJ",
        "link": "https://www.tandfonline.com/doi/abs/10.1080/09853111.1990.11105197",
        "snippet": "\u2026 - Des granites gneissifies, qui affleurent sous forme de bandes allongees intercalees dans la serie schisteuse infe\u2026 Les datations obtenues varient du Precambrien (vers 600 Ma pour \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "D Thi\u00c8blemont, F B\u00c8chenne, B Cabanis\u2026 - Geodinamica \u2026, 1990 - Taylor & Francis"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "tandfonline.com",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/09853111.1990.11105197"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=5wA0fgIQFxQJ",
            "cited_by": {
                "total": 6,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=1447643408116220135&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "1447643408116220135",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=1447643408116220135&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:5wA0fgIQFxQJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A5wA0fgIQFxQJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=1447643408116220135&hl=en&as_sdt=0,5",
                "cluster_id": "1447643408116220135",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&cluster=1447643408116220135&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 7,
        "title": "G\u00e9ologie de la r\u00e9gion du lac Lagac\u00e9 (32B/14)",
        "result_id": "37BnjTiRdv0J",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://gq.mines.gouv.qc.ca/documents/examine/RG200402/RG200402.pdf",
        "snippet": "\u2026 Dans la partie NE de la r\u00e9gion du lac Lagac\u00e9, le Parautochtone est constitu\u00e9 de tonalite et de granodiorite fortement foli\u00e9es \u00e0 gneissiques, d'\u2026 et schisteuses. Leur \u00e9paisseur varie \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "D Bandyayera, P Rh\u00e9aume, S Cad\u00e9ron\u2026 - \u2026 , de la Faune et des \u2026, 2004 - gq.mines.gouv.qc.ca"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "gouv.qc.ca",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://gq.mines.gouv.qc.ca/documents/examine/RG200402/RG200402.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=37BnjTiRdv0J",
            "cited_by": {
                "total": 12,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=18263945010924204255&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "18263945010924204255",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=18263945010924204255&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:37BnjTiRdv0J:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A37BnjTiRdv0J%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:37BnjTiRdv0J:scholar.google.com/+ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    },
    {
        "position": 8,
        "title": "MAGMATISMES ET STRUCTURATION OROGENIOUE PALEOZOIOUES DE LA CHAINE DE BELLEDONNE",
        "result_id": "mojaGo7M9NIJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://www.researchgate.net/profile/R-P-Menot/publication/272292765_Magmatismes_et_structuration_paleozoiques_de_la_chaine_de_Belledonne_Massifs_cristallins_externes_Le_domaine_sud-occidental/links/54e0dae00cf2966637902e98/Magmatismes-et-structuration-paleozoiques-de-la-chaine-de-Belledonne-Massifs-cristallins-externes-Le-domaine-sud-occidental.pdf",
        "snippet": "\u2026 avec des formations cristallophylliennes, gneissiques et \u2026 - Une formation schisteuse et m\u00e9tavolcanique qui n'apparait \u2026 d'\u00e2ge pr\u00e9cambrien (anatexites de la formation d'Allemont, \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "RP M\u00c9NOT - researchgate.net",
            "authors": [
                {
                    "name": "RP M\u00c9NOT",
                    "link": "https://scholar.google.com/citations?user=8dVUDTkAAAAJ&hl=en&oi=sra",
                    "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?author_id=8dVUDTkAAAAJ&engine=google_scholar_author&hl=en",
                    "author_id": "8dVUDTkAAAAJ"
                }
            ]
        },
        "resources": [
            {
                "title": "researchgate.net",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://www.researchgate.net/profile/R-P-Menot/publication/272292765_Magmatismes_et_structuration_paleozoiques_de_la_chaine_de_Belledonne_Massifs_cristallins_externes_Le_domaine_sud-occidental/links/54e0dae00cf2966637902e98/Magmatismes-et-structuration-paleozoiques-de-la-chaine-de-Belledonne-Massifs-cristallins-externes-Le-domaine-sud-occidental.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=mojaGo7M9NIJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:mojaGo7M9NIJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AmojaGo7M9NIJ%3Ascholar.google.com%2F"
        }
    },
    {
        "position": 9,
        "title": "LA ROCHE-SUR-VO",
        "result_id": "ctE0e35ygecJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "http://ficheinfoterre.brgm.fr/Notices/0562N.pdf",
        "snippet": "\u2026 s\u00e9ries marines; les d\u00e9p\u00f4ts de cette p\u00e9riode sont mal \u2026 clairement l'axe amphibolitique et gneissique mais proposa des contours \u2026 phtanite s'ins\u00e8rent dans la s\u00e9rie schisteuse. Il est difficile \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "RWGGG LABLANCHE, RBG BRESSON - ficheinfoterre.brgm.fr"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "brgm.fr",
                "file_format": "PDF",
                "link": "http://ficheinfoterre.brgm.fr/Notices/0562N.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=ctE0e35ygecJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:ctE0e35ygecJ:scholar.google.com/&scioq=ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3ActE0e35ygecJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "http://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:ctE0e35ygecJ:scholar.google.com/+ECLOGITES+DANS+LES+SERIES+SCHISTEUSES+ET+GNEISSIQUES+DU+PRECAMBRIEN.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    }
]