[
    {
        "position": 0,
        "title": "Structures coaptatives et enroulement chez quelques Trilobites ordoviciens et siluriens",
        "result_id": "gpMOqcSUFpAJ",
        "link": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/j.1502-3931.1973.tb01186.x",
        "snippet": "Clarkson, ENK & Henry, JL: Structures coaptatives et enroulement chez quelques Trilobites ordoviciens et siluriens. [Coaptative structures and enrollment in some Ordovician and \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "ENK CLARKSON, JL HENRY - Lethaia, 1973 - Wiley Online Library"
        },
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=gpMOqcSUFpAJ",
            "cited_by": {
                "total": 58,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=10382649563320062850&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "10382649563320062850",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=10382649563320062850&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:gpMOqcSUFpAJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AgpMOqcSUFpAJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=10382649563320062850&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "10382649563320062850",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=10382649563320062850&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 1,
        "title": "Le Massif Armoricain/The Armorican Massif",
        "result_id": "kPPBniIp60YJ",
        "type": "Html",
        "link": "https://www.persee.fr/doc/sgeol_0302-2692_1991_num_44_1_1865",
        "snippet": "\u2026 s'observe aussi bien \u00e0 La Hague au NE que dans le Tr\u00e9gor au \u2026 passage de l'Ordovicien au Silurien se situe dans un contexte \u2026 -Silurien (absence fr\u00e9quente de l'Ashgill et de la base du \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "C Le Corre, B Auvray, M Ball\u00e8vre\u2026 - \u2026 G\u00e9ologiques, bulletins et \u2026, 1991 - persee.fr",
            "authors": [
                {
                    "name": "M Ball\u00e8vre",
                    "link": "https://scholar.google.com/citations?user=3cVXf9EAAAAJ&hl=en&oi=sra",
                    "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?author_id=3cVXf9EAAAAJ&engine=google_scholar_author&hl=en",
                    "author_id": "3cVXf9EAAAAJ"
                }
            ]
        },
        "resources": [
            {
                "title": "persee.fr",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://www.persee.fr/doc/sgeol_0302-2692_1991_num_44_1_1865"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=kPPBniIp60YJ",
            "html_version": "https://www.persee.fr/doc/sgeol_0302-2692_1991_num_44_1_1865",
            "cited_by": {
                "total": 101,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=5110223430851097488&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "5110223430851097488",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=5110223430851097488&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:kPPBniIp60YJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AkPPBniIp60YJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=5110223430851097488&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "5110223430851097488",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=5110223430851097488&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 2,
        "title": "Laboratoire de g\u00e9ologie \u00e0 la Facult\u00e9 des Sciences",
        "result_id": "lagae2T_EsAJ",
        "type": "Html",
        "link": "https://www.persee.fr/doc/ephe_0000-0002_1885_num_1_1_19042",
        "snippet": "\u2026 3 \u00c9tude de la s\u00e9rie silurienne de la Hague qui comprend ait- dessus des schistes \u00e0 Trinucleus une assise de gr\u00e8s micac\u00e9 (gr\u00e8s de la base du silurien sup\u00e9rieur de Bretagne) ; \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "C V\u00e9lain, E Munier-Chalmas - Annuaires de l'\u00c9cole pratique des hautes \u2026, 1885 - persee.fr"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "persee.fr",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://www.persee.fr/doc/ephe_0000-0002_1885_num_1_1_19042"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=lagae2T_EsAJ",
            "html_version": "https://www.persee.fr/doc/ephe_0000-0002_1885_num_1_1_19042",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:lagae2T_EsAJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3Alagae2T_EsAJ%3Ascholar.google.com%2F"
        }
    },
    {
        "position": 3,
        "title": "Contribution \u00e0 l'\u00e9tude du granite de Flamanville et des granites fran\u00e7ais en g\u00e9n\u00e9ral",
        "result_id": "1vPtFDEZqDUJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=QX5KAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=s42jn4ceHQ&sig=kJeKXAmxFRigMyJ12iC9OaCPHhk",
        "snippet": "\u2026 1 ci-jointe, que, sauf aux abords de la Hague, les axes des plis, d'une direction moyenne N. \u2026 que simulent les contours siluriens entre le Rozel et la Hague. A la Hague m\u00eame, les plis \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "AM L\u00e9vy - 1893 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=QX5KAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=s42jn4ceHQ&sig=kJeKXAmxFRigMyJ12iC9OaCPHhk"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=1vPtFDEZqDUJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=QX5KAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=s42jn4ceHQ&sig=kJeKXAmxFRigMyJ12iC9OaCPHhk",
            "cited_by": {
                "total": 32,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=3866367978692801494&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "3866367978692801494",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=3866367978692801494&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:1vPtFDEZqDUJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A1vPtFDEZqDUJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=3866367978692801494&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "3866367978692801494",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=3866367978692801494&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 4,
        "title": "Les gisements stanno-wolframitiques du Portugal",
        "result_id": "FOfJxjo59x4J",
        "link": "https://popups.uliege.be/0037-9395/index.php?id=5789",
        "snippet": "\u2026 dans la zone Galice moyenne - Tras-os-Montes par le Silurien, tandis que dans la zone centre ib\u00e9rique il l'est par l'Ordovicien, le Silurien et le D\u00e9vonien inf\u00e9rieur et moyen; il a \u00e9t\u00e9 \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "D Thadeu - Annales de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9ologique de Belgique, 1973 - popups.uliege.be"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "uliege.be",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://popups.uliege.be/0037-9395/index.php?id=5795&file=1&pid=5789"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=FOfJxjo59x4J",
            "cited_by": {
                "total": 34,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=2231315064991377172&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "2231315064991377172",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=2231315064991377172&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:FOfJxjo59x4J:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AFOfJxjo59x4J%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=2231315064991377172&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "2231315064991377172",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=2231315064991377172&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:FOfJxjo59x4J:scholar.google.com/+LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44"
        }
    },
    {
        "position": 5,
        "title": "\u00c2ges radiom\u00e9triques K\ue5f8 Ar de biotites pyroclastiques s\u00e9diment\u00e9es dans le Wenlock de Gotland (Su\u00e8de)",
        "result_id": "w8qQt_TR8YoJ",
        "link": "https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/0168962286900631",
        "snippet": "\u2026 de marnes et calcaires d\u2019lge silurien totalisant 200 m environ. La \u2026 de la base du Wenlock tandis que l\u2019$ge moyen des deux \u2026 Larsen a Copenhague ont grandement facilite notre travail; \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "GS Odin, JC Hunziker, L Jeppsson\u2026 - Chemical Geology \u2026, 1986 - Elsevier"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "rediris.es",
                "file_format": "PDF",
                "link": "http://paleopolis.rediris.es/odin/gso/pdf/gso171.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=w8qQt_TR8YoJ",
            "cited_by": {
                "total": 24,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=10012014295603268291&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "10012014295603268291",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=10012014295603268291&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:w8qQt_TR8YoJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3Aw8qQt_TR8YoJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=10012014295603268291&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "10012014295603268291",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=10012014295603268291&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 6,
        "title": "Mod\u00e8le de r\u00e9partition g\u00e9o\u00e9cologique du Cesium-137 \u00e0 la suite de l'accident du r\u00e9acteur nucl\u00e9aire de Tchernobyl",
        "result_id": "7vSyzPngiXAJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://www.afes.fr/wp-content/uploads/2017/10/EGS_8_3_Kastenholztext.pdf",
        "snippet": "\u2026 Bien que cette classe ne soit pas construite sur la base de relev\u00e9s ponctuels, au moyen du calcul de moyenne sur toute la surface \u00e9tudi\u00e9e, elle livre une certaine information, com\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "U Kastenholz, J Kubiniok, R Kunkel - afes.fr"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "afes.fr",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://www.afes.fr/wp-content/uploads/2017/10/EGS_8_3_Kastenholztext.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=7vSyzPngiXAJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:7vSyzPngiXAJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A7vSyzPngiXAJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:7vSyzPngiXAJ:scholar.google.com/+LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44"
        }
    },
    {
        "position": 7,
        "title": "Stratigraphie des terrains primaires dans la presqu'\u00eele du Cotentin... M\u00e9moire accompagn\u00e9 d'une carte et de deux planches",
        "result_id": "qFYHJOh6GmAJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=zTVYAAAAcAAJ&oi=fnd&pg=PA4&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=X6_1SZsVc9&sig=QL3r4pejWJ5hBYI9GFAL81SBSHI",
        "snippet": "\u2026 Le terrain silurien offre \u00e0 sa base un poudingue; au-dessus \u2026 Frapolli conseille, comme moyen d'\u00e9tudier le terrain silurien en \u2026 inf\u00e9rieurs aux gr\u00e8s siluriens : c'est dans la Hague que je \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "P Dalimier - 1861 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=zTVYAAAAcAAJ&oi=fnd&pg=PA4&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=X6_1SZsVc9&sig=QL3r4pejWJ5hBYI9GFAL81SBSHI"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=qFYHJOh6GmAJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=zTVYAAAAcAAJ&oi=fnd&pg=PA4&dq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&ots=X6_1SZsVc9&sig=QL3r4pejWJ5hBYI9GFAL81SBSHI",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:qFYHJOh6GmAJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AqFYHJOh6GmAJ%3Ascholar.google.com%2F"
        }
    },
    {
        "position": 8,
        "title": "Histoire g\u00e9ologique du Massif armoricain: actualit\u00e9 de la recherche",
        "result_id": "_tGWQ3Mw01AJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://hal-insu.archives-ouvertes.fr/docs/00/87/31/16/PDF/BallA_vre_et_al_2013_SGMB.pdf",
        "snippet": "\u2026 \u2019\u00e0 la p\u00e9ninsule de la Hague au NE. Les unit\u00e9s du Tr\u00e9gor-la Hague et de Saint Brieuc sont \u2026 l\u2019Ordovicien sup\u00e9rieur et le Silurien, mais le passage Ordovicien-Silurien voit interf\u00e9rer cette \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "M Ballevre, V Bosse, MP Dabard\u2026 - Bulletin de la \u2026, 2013 - hal-insu.archives-ouvertes.fr",
            "authors": [
                {
                    "name": "M Ballevre",
                    "link": "https://scholar.google.com/citations?user=3cVXf9EAAAAJ&hl=en&oi=sra",
                    "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?author_id=3cVXf9EAAAAJ&engine=google_scholar_author&hl=en",
                    "author_id": "3cVXf9EAAAAJ"
                },
                {
                    "name": "V Bosse",
                    "link": "https://scholar.google.com/citations?user=2NUCC7AAAAAJ&hl=en&oi=sra",
                    "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?author_id=2NUCC7AAAAAJ&engine=google_scholar_author&hl=en",
                    "author_id": "2NUCC7AAAAAJ"
                }
            ]
        },
        "resources": [
            {
                "title": "archives-ouvertes.fr",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://hal-insu.archives-ouvertes.fr/docs/00/87/31/16/PDF/BallA_vre_et_al_2013_SGMB.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=_tGWQ3Mw01AJ",
            "cited_by": {
                "total": 35,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=5824052014733513214&as_sdt=5,44&sciodt=0,44&hl=en",
                "cites_id": "5824052014733513214",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C44&cites=5824052014733513214&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:_tGWQ3Mw01AJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A_tGWQ3Mw01AJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 9,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=5824052014733513214&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "5824052014733513214",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=5824052014733513214&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:_tGWQ3Mw01AJ:scholar.google.com/+LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44"
        }
    },
    {
        "position": 9,
        "title": "Les aquif\u00e8res de socle en Basse-Normandie Lower Normandy hard rock aquifers",
        "result_id": "OqRDTqOkN8EJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://www.cfh-aih.fr/images/DOCS/2-Colloques/Colloque_2015_socle_la_roche_sur_yon/Actes/R_etendus/ZPoster_P1-07_Aquifere_Socle_Basse-Normandie_2015_Fr_LAURENT_FRESLON_GRESSELINv2_04062015.pdf",
        "snippet": "\u2026 (sud-ouest Orne), de Foug\u00e8res et de la Hague (Manche) mais aussi les diorites quartziques du \u2026 Les schistes ordoviciens mais aussi les amp\u00e9lites siluriennes et les schistes d\u00e9voniens, \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "A LAURENT, M FRESLON, F GRESSELIN - cfh-aih.fr"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "cfh-aih.fr",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://www.cfh-aih.fr/images/DOCS/2-Colloques/Colloque_2015_socle_la_roche_sur_yon/Actes/R_etendus/ZPoster_P1-07_Aquifere_Socle_Basse-Normandie_2015_Fr_LAURENT_FRESLON_GRESSELINv2_04062015.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=OqRDTqOkN8EJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:OqRDTqOkN8EJ:scholar.google.com/&scioq=LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AOqRDTqOkN8EJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=13922777794338858042&hl=en&as_sdt=0,44",
                "cluster_id": "13922777794338858042",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C44&cluster=13922777794338858042&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:OqRDTqOkN8EJ:scholar.google.com/+LA+BASE+DU+SILURIEN+MOYEN+DANS+LA+HAGUE.&hl=en&as_sdt=0,44"
        }
    }
]