[
    {
        "position": 0,
        "title": "Los primeros Micromam\u00edferos de la cuenca valenciana, en Bu\u00f1ol (Nota preliminar)",
        "result_id": "RRvXlNk5eiUJ",
        "link": "https://revistes.ub.edu/index.php/ActaGeologica/article/view/2914",
        "snippet": "Ofrecemos la lista de los Micromam\u00edferos obtenidos en unos cortos lavados en el yacimiento paleomastol\u00f3gico de la Cuesta de la Cruz y en el del barranco del Candel, \u00e9ste descubierto en 1967, ambos en Bu\u00f1ol. Esta lista constituye una aportaci\u00f3n complementaria al estudio que los catedr\u00e1ticos Crusafont y Truyols efectuaron sobre el primero de ellos. La fauna obtenida parece poder situar dichos yacimientos en la zona ibericus. correspondietido a un nivel Burdigaliense superior. La nueva campa\u00f1a emprendida quiz\u00e1 \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "R Adrover - Acta Geol\u00f3gica Hisp\u00e1nica, 1968 - revistes.ub.edu"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "ub.edu",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://revistes.ub.edu/index.php/ActaGeologica/article/download/2914/3123"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=RRvXlNk5eiUJ",
            "cited_by": {
                "total": 22,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=2700534533229845317&as_sdt=5,34&sciodt=0,34&hl=en",
                "cites_id": "2700534533229845317",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=5%2C34&cites=2700534533229845317&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:RRvXlNk5eiUJ:scholar.google.com/&scioq=LOS+PRIMEROS+MICROMAMIFEROS+DE+LA+CUENCA+VALENCIANA,EN+BUNOL+(NOTA+PRELIMINAR).&hl=en&as_sdt=0,34",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C34&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3ARRvXlNk5eiUJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 6,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=2700534533229845317&hl=en&as_sdt=0,34",
                "cluster_id": "2700534533229845317",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C34&cluster=2700534533229845317&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:RRvXlNk5eiUJ:scholar.google.com/+LOS+PRIMEROS+MICROMAMIFEROS+DE+LA+CUENCA+VALENCIANA,EN+BUNOL+(NOTA+PRELIMINAR).&hl=en&as_sdt=0,34"
        }
    }
]