[
    {
        "position": 0,
        "title": "Essai sur la topographie g\u00e9ognostique du d\u00e9partement de Calvados",
        "result_id": "ycn08XcUIksJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=LBv2eZCGogAC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=MoLN3XhlzX&sig=bg5QQNTn1d1UobYCxQ7CLIXCHUc",
        "snippet": "\u2026 terrains secondaires des terrains interm\u00e9diaires : ainsi le granit le mieux caract\u00e9ris\u00e9 serait \u2026 organis\u00e9s fossiles qui se trouvent dans nos roches, et les ayant d\u00e9crits dans ses m\u00e9moires, j'\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "A de Caumont - 1867 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=LBv2eZCGogAC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=MoLN3XhlzX&sig=bg5QQNTn1d1UobYCxQ7CLIXCHUc"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=ycn08XcUIksJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=LBv2eZCGogAC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=MoLN3XhlzX&sig=bg5QQNTn1d1UobYCxQ7CLIXCHUc",
            "cited_by": {
                "total": 23,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=5413912207445772745&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "5413912207445772745",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=5413912207445772745&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:ycn08XcUIksJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3Aycn08XcUIksJ%3Ascholar.google.com%2F"
        }
    },
    {
        "position": 1,
        "title": "La collection de vert\u00e9br\u00e9s jurassiques du Calvados de Pierre Tesson",
        "result_id": "N8sgqSxGGKYJ",
        "type": "Pdf",
        "link": "https://www.researchgate.net/profile/Arnaud-Brignon-3/publication/328392222_La_collection_de_vertebres_jurassiques_du_Calvados_de_Pierre_Tesson_1797-1874/links/5bd22cd34585150b2b875dfd/La-collection-de-vertebres-jurassiques-du-Calvados-de-Pierre-Tesson-1797-1874.pdf",
        "snippet": "\u2026 dessins de la plupart des fossiles rares aux ouvriers de nos \u2026 un v\u00e9ritable commerce de fossiles dans le Calvados. D\u00e9j\u00e0 au \u2026 ans plus t\u00f4t dans les M\u00e9moires de la Soci\u00e9t\u00e9 Linn\u00e9enne de \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "A BRIGNON - researchgate.net"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "researchgate.net",
                "file_format": "PDF",
                "link": "https://www.researchgate.net/profile/Arnaud-Brignon-3/publication/328392222_La_collection_de_vertebres_jurassiques_du_Calvados_de_Pierre_Tesson_1797-1874/links/5bd22cd34585150b2b875dfd/La-collection-de-vertebres-jurassiques-du-Calvados-de-Pierre-Tesson-1797-1874.pdf"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=N8sgqSxGGKYJ",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:N8sgqSxGGKYJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AN8sgqSxGGKYJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:N8sgqSxGGKYJ:scholar.google.com/+MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14"
        }
    },
    {
        "position": 2,
        "title": "Etudes g\u00e9ologiques sur le d\u00e9partement de l'Orne",
        "result_id": "RJtM8YW8PQkJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=ar1TGJLygncC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=duDqc35dKR&sig=ntQ9HJFSEoKaLVBTIDdIhT1uKsg",
        "snippet": "\u2026 dans les d\u00e9partemens du Calvados, de la Manche et de la \u2026 A l'\u00e9gard des terrains de formation secondaire et tertiaire on \u2026 fossiles dans les schistes que nous rangeons dans le terrain \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "E Blavier - 1840 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=ar1TGJLygncC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=duDqc35dKR&sig=ntQ9HJFSEoKaLVBTIDdIhT1uKsg"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=RJtM8YW8PQkJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=ar1TGJLygncC&oi=fnd&pg=PA3&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=duDqc35dKR&sig=ntQ9HJFSEoKaLVBTIDdIhT1uKsg",
            "cited_by": {
                "total": 5,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=665895603385703236&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "665895603385703236",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=665895603385703236&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:RJtM8YW8PQkJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3ARJtM8YW8PQkJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=665895603385703236&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "665895603385703236",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=665895603385703236&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 3,
        "title": "Les mers anciennes et leurs rivages dans le bassin de Paris, ou classification des terrains par les oscillations du sol",
        "result_id": "FQkaIg5N-6sJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=EwzmscdDWKQC&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=DEA_M_w_CI&sig=b0MH0rPVzoi4LlMRyij3-not37s",
        "snippet": "\u2026 On peut voir cette faille sur la coupe que nous avons jointe \u00e0 ce m\u00e9moire (pl. I), et que nous \u2026 ou \u00e0 de la marne (M\u00e5li\u00e8re du Calvados). Les fossiles sont toujours les m\u00eames, et parmi eux \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "E H\u00e9bert - 1857 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=EwzmscdDWKQC&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=DEA_M_w_CI&sig=b0MH0rPVzoi4LlMRyij3-not37s"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=FQkaIg5N-6sJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=EwzmscdDWKQC&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=DEA_M_w_CI&sig=b0MH0rPVzoi4LlMRyij3-not37s",
            "cited_by": {
                "total": 7,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=12392583522737064213&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "12392583522737064213",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=12392583522737064213&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:FQkaIg5N-6sJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AFQkaIg5N-6sJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=12392583522737064213&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "12392583522737064213",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=12392583522737064213&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 4,
        "title": "Guide du g\u00e9ologue-voyageur",
        "result_id": "fSca7sss508J",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_Bo22XAdp3MC&oi=fnd&pg=PA134&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4X-exgdw39&sig=sDGrvaUnk1Pk_hCs-R2Poxy0mwU",
        "snippet": "\u2026 bien s\u00e9par\u00e9s par leur position et par leurs fossiles ? \u2026 de marne rouge se revoit dans le Calvados; c'est une pr\u00e9cieuse \u2026 , en calcaires \u00e0 N\u00e9rin\u00e9es et calcaires \u00e0 Astartes ou de la Rochelle. \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "A Bou\u00e9 - 1836 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_Bo22XAdp3MC&oi=fnd&pg=PA134&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4X-exgdw39&sig=sDGrvaUnk1Pk_hCs-R2Poxy0mwU"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=fSca7sss508J",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=_Bo22XAdp3MC&oi=fnd&pg=PA134&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4X-exgdw39&sig=sDGrvaUnk1Pk_hCs-R2Poxy0mwU",
            "cited_by": {
                "total": 7,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=5757619903001143165&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "5757619903001143165",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=5757619903001143165&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:fSca7sss508J:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AfSca7sss508J%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=5757619903001143165&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "5757619903001143165",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=5757619903001143165&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 5,
        "title": "Trait\u00e9 \u00e9l\u00e9mentaire de Pal\u00e9ontologie, ou histoire naturelle des animaux fossiles consid\u00e9r\u00e9es dans leurs rapports zoologiques et g\u00e9ologiques",
        "result_id": "nk-IRjaCfG4J",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=r9HsDkVHqgkC&oi=fnd&pg=PA4&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4E2J_7cgge&sig=f3mspTICdhu0TZzQrfZP_S_V68w",
        "snippet": "\u2026 On en conna\u00eet un petit nombre d'esp\u00e8ces fossiles des terrains tertiaires. \u2026 d'Orbigny, que la plupart des pr\u00e9tendues auricules fossiles des terrains form\u00e9s par la mer doivent \u00eatre \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "FJ Pictet - 1855 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=r9HsDkVHqgkC&oi=fnd&pg=PA4&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4E2J_7cgge&sig=f3mspTICdhu0TZzQrfZP_S_V68w"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=nk-IRjaCfG4J",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=r9HsDkVHqgkC&oi=fnd&pg=PA4&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=4E2J_7cgge&sig=f3mspTICdhu0TZzQrfZP_S_V68w",
            "cited_by": {
                "total": 22,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=7961381410907377566&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "7961381410907377566",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=7961381410907377566&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:nk-IRjaCfG4J:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3Ank-IRjaCfG4J%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=7961381410907377566&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "7961381410907377566",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=7961381410907377566&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 6,
        "title": "Abhandlungen der Schweizerischen Pal\u00e4ontologischen Gesellschaft. M\u00e9moires de la Soci\u00e9t\u00e9 pal\u00e9ontologique suisse",
        "result_id": "AuUok4iSyXoJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=W7gyAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA242&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=mm_QMoLHoA&sig=UAFz_lW9_Gpb358q-TWAl36hJUE",
        "snippet": "\u2026 Le Callovien de Pizieux (Sarthe) et la base de l'Oxfordien de Villers (Calvados) contiennent des \u2026 un peu pyriteux et marneux, noir) et le fossile est un peu \u00e9cras\u00e9 perpendiculairement au \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "Schweizerische Naturforschende Gesellschaft - 1920 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=W7gyAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA242&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=mm_QMoLHoA&sig=UAFz_lW9_Gpb358q-TWAl36hJUE"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=AuUok4iSyXoJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=W7gyAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA242&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=mm_QMoLHoA&sig=UAFz_lW9_Gpb358q-TWAl36hJUE",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:AuUok4iSyXoJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AAuUok4iSyXoJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=8847764058228188418&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "8847764058228188418",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=8847764058228188418&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 7,
        "title": "\u00c9l\u00e9ments de pal\u00e9ontologie",
        "result_id": "O4EiKL_okfIJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=OXxGAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=z_yuZYQw0j&sig=fzxqgDZ4LrdqDszJl0TsWG3STgk",
        "snippet": "\u2026 \u00e0 tenir compte des m\u00e9moires importants publi\u00e9s \u2026 fossiles, et de les classer d'apr\u00e8s leur ordre de superposition; on \u00e9tablit par suite des listes de fossiles caract\u00e9ristiques de chaque terrain\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "F Bernard - 1895 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=OXxGAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=z_yuZYQw0j&sig=fzxqgDZ4LrdqDszJl0TsWG3STgk"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=O4EiKL_okfIJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=OXxGAQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=z_yuZYQw0j&sig=fzxqgDZ4LrdqDszJl0TsWG3STgk",
            "cited_by": {
                "total": 69,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=17479007536511353147&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "17479007536511353147",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=17479007536511353147&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:O4EiKL_okfIJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AO4EiKL_okfIJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=17479007536511353147&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "17479007536511353147",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=17479007536511353147&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 8,
        "title": "\u2026 syst\u00e8mes de montagnes, et les changemens soudains qui ont produit les lignes de d\u00e9marcation qu'on observe entre certains \u00e9tages cons\u00e9cutifs des terrains \u2026",
        "result_id": "1Zp1UAEpQZ4J",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=-BArAAAAYAAJ&oi=fnd&pg=PA5&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=c4Z0e5t6_e&sig=XwUQ7sPdR3wKX5eNrsuNrZPabkw",
        "snippet": "\u2026 des couches, et dans les fossiles animaux et v\u00e9g\u00e9taux qui y \u2026 dans les m\u00eames couches des N\u00e9rin\u00e9es, des Hippurites, des \u2026 \u00e0 la suite de son M\u00e9moire sur les terrains de s\u00e9diment sup\u00e9\u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "LE de Beaumont - 1830 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=-BArAAAAYAAJ&oi=fnd&pg=PA5&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=c4Z0e5t6_e&sig=XwUQ7sPdR3wKX5eNrsuNrZPabkw"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=1Zp1UAEpQZ4J",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=-BArAAAAYAAJ&oi=fnd&pg=PA5&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=c4Z0e5t6_e&sig=XwUQ7sPdR3wKX5eNrsuNrZPabkw",
            "cited_by": {
                "total": 53,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=11403440817100397269&as_sdt=400005&sciodt=0,14&hl=en",
                "cites_id": "11403440817100397269",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=400005&cites=11403440817100397269&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:1Zp1UAEpQZ4J:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3A1Zp1UAEpQZ4J%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=11403440817100397269&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "11403440817100397269",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=11403440817100397269&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    },
    {
        "position": 9,
        "title": "Consid\u00e9rations g\u00e9n\u00e9rales sur l'esp\u00e8ce: Influences du climat, du sol, de la culture et de l'hybridit\u00e9 sur les plantes. \u00c9tude sp\u00e9ciale du sol v\u00e9g\u00e9tal",
        "result_id": "t12F2sjxH9QJ",
        "type": "Book",
        "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=C8o5AQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=93I7QmQbej&sig=dvaQPZp3C7ZDCCGnVn82gj8wDEs",
        "snippet": "\u2026 du d\u00e9partement du Calvados avec des caract\u00e8res identiques \u00e0 ceux \u2026 , des d\u00e9bris de coquilles fossiles plus ou moins riches en \u2026 Consid\u00e9r\u00e9e de cette mani\u00e8re, la v\u00e9g\u00e9tation d'un terrain \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "J Mori\u00e8re - 1859 - books.google.com"
        },
        "resources": [
            {
                "title": "google.com",
                "file_format": "HTML",
                "link": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=C8o5AQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=93I7QmQbej&sig=dvaQPZp3C7ZDCCGnVn82gj8wDEs"
            }
        ],
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=t12F2sjxH9QJ",
            "html_version": "https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=C8o5AQAAMAAJ&oi=fnd&pg=PA1&dq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&ots=93I7QmQbej&sig=dvaQPZp3C7ZDCCGnVn82gj8wDEs",
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:t12F2sjxH9QJ:scholar.google.com/&scioq=MEMOIRE+SUR+LES+NERINEES+ET+LES+CERITES+FOSSILE+DES+TERRAINS+SECONDAIRES+DU+CALVADOS.&hl=en&as_sdt=0,14",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3At12F2sjxH9QJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "versions": {
                "total": 2,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cluster=15285201505280679351&hl=en&as_sdt=0,14",
                "cluster_id": "15285201505280679351",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C14&cluster=15285201505280679351&engine=google_scholar&hl=en"
            }
        }
    }
]