[
    {
        "position": 0,
        "title": "Sur la pr\u00e9sence d'ossements de Cuon dans les cavernes des Pyr\u00e9n\u00e9es ari\u00e8geoises",
        "result_id": "zpEAdgf2cxQJ",
        "type": "Citation",
        "link": "https://pascal-francis.inist.fr/vibad/index.php?action=getRecordDetail&idt=GEODEBRGMFR2028750",
        "snippet": "SUR LA PRESENCE D'OSSEMENTS DE CUON DANS LES CAVERNES DES PYRENEES ARIEGEOISES. \u2026 SUR LA PRESENCE D'OSSEMENTS DE CUON DANS LES CAVERNES DES PYRENEES ARIEGEOISES. \u2026 ARIEGE \u2026",
        "publication_info": {
            "summary": "H Filhol - 1889 - pascal-francis.inist.fr"
        },
        "inline_links": {
            "serpapi_cite_link": "https://serpapi.com/search.json?engine=google_scholar_cite&q=zpEAdgf2cxQJ",
            "cited_by": {
                "total": 3,
                "link": "https://scholar.google.com/scholar?cites=1473792014985236942&as_sdt=2005&sciodt=0,5&hl=en",
                "cites_id": "1473792014985236942",
                "serpapi_scholar_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=2005&cites=1473792014985236942&engine=google_scholar&hl=en"
            },
            "related_pages_link": "https://scholar.google.com/scholar?q=related:zpEAdgf2cxQJ:scholar.google.com/&scioq=SUR+LA+PRESENCE+D%27OSSEMENTS+DE+CUON+DANS+LES+CAVERNES+DES+PYRENEES+ARIEGEOISES.&hl=en&as_sdt=0,5",
            "serpapi_related_pages_link": "https://serpapi.com/search.json?as_sdt=0%2C5&engine=google_scholar&hl=en&q=related%3AzpEAdgf2cxQJ%3Ascholar.google.com%2F",
            "cached_page_link": "https://scholar.googleusercontent.com/scholar?q=cache:zpEAdgf2cxQJ:scholar.google.com/+SUR+LA+PRESENCE+D%27OSSEMENTS+DE+CUON+DANS+LES+CAVERNES+DES+PYRENEES+ARIEGEOISES.&hl=en&as_sdt=0,5"
        }
    }
]